\section{Famille Gill \index[noms]{Gill, Alexander Ogston} / Marr \index[noms]{Marr, Barbara Smith}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I392_I393}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Alexander Ogston Gill \index[noms]{Gill, Alexander Ogston}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1833}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de David Gill \index[noms]{Gill, David} \textit{[...]} et de Sarah Ogston \index[noms]{Ogston, Sarah} \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1908}, \`{a} l'\^{a}ge de 75 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Barbara Smith Marr \index[noms]{Marr, Barbara Smith}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1843}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de William Smith Marr \index[noms]{Marr, William Smith} \textit{[... - 1898]} et de Helen Bean \index[noms]{Bean, Helen} \textit{[... - 1852]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I392_I393.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : William Smith Gill \index[noms]{Gill, William Smith} \textit{[1865 \footnote{.} - 1957 \footnote{.}]}.
\clearpage
